{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013026",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 로미오와줄리엣"
    },
    "text": "予約は不可能な期間以降は事前予約が必要だ。 宿泊施設は計13室の客室を保有している。 韓国語を含む案内支援言語が提供される。 周辺案内では、背屯市外バスターミナルまでは3.0km、自動車では5分の距離で、高城共用ターミナルまでは7km、自動車では9分の距離だ。 また、恐竜エキスポ会場までは7.1km、自動車では11分の距離で、高城旅客自動車ターミナルまでは7km、自動車では10分の距離だ。 高城博物館までは8.8km、自動車では12分の距離で、高城までは8km、自動車では12分の距離だ。 また、高城郡庁までは8km、自動車では14分の距離であり、高城恐竜世界エキスポまでは9km、自動車では16分の距離だ。 最後に、高城ユルデまでは13km、自動車では15分の距離だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "13部屋の客室があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのくらいの距離でバスターミナルがありますか？",
            "answer": "背屯市外バスターミナルまでは3.0km、自動車では5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのくらいの距離で共用ターミナルがありますか？",
            "answer": "高城共用ターミナルまでは7km、自動車では9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのくらいの距離で恐竜エキスポ会場がありますか？",
            "answer": "恐竜エキスポ会場までは7.1km、自動車では11分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのくらいの距離で旅客自動車ターミナルがありますか？",
            "answer": "高城旅客自動車ターミナルまでは7km、自動車では10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのくらいの距離で博物館がありますか？",
            "answer": "高城博物館までは8.8km、自動車では12分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのくらいの距離で高城がありますか？",
            "answer": "高城までは8km、自動車では12分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのくらいの距離で郡庁がありますか？",
            "answer": "高城郡庁までは8km、自動車では14分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのくらいの距離で恐竜世界エキスポがありますか？",
            "answer": "高城恐竜世界エキスポまでは9km、自動車では16分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのくらいの距離でユルデがありますか？",
            "answer": "高城ユルデまでは13km、自動車では15分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 377
    }
}